點睇新z4

60萬

圖都應該要放一張啦

*上面嗰部

上代好睇啲

又回歸軟頂

supra 好睇d

同豬扒鬥樣衰

仆街真係核撚突到

普通版同頂版m40i賣幾錢？

bmw 永遠都係靚完一代,跟住就樣衰核突 一代, 銷量跌啦,就換過曬啲設計團隊重新設計大膽創新

呢一代睇嚟都係應該屬於核突嗰代

supra同z4 其實除左個殼動力系統係唔係完全一樣

好撚柒

係

G20,30 更加靚

F系好多架都靚

見過實物ok
好過之前啲z4 成日陀背佬

上一代個樣grad好多

F系, 嗰陣時 馬仔勁好賣

先一兩年G系一出bmw 銷售額即跌, 想買嘅睇路,我估佢今年會又黎大割價, 二手價越嚟越差

畢業都有分多定少?

淨係得軟頂?

今代除左5系 其他都唔靚
嚴格黎講5系仲係有一半跟F系設計

自膠, grand啲 classic啲

有冇人覺得部120點？
30萬 月供3000左右

最後一架真120i
下年變FF

靚過新一代 仲要後驅
唔介意個籠舊 可以一戰